[都係萬子]有無巴打睇過初版既「今晚扑野夜唔夜？」

嘩！！！第一次睇呢段初版經典